既然an機硬件咁勁，但os咁廢，點解唔將個ios裝去an機度？

好似windows咁裝去intel又得，amd又得

An機硬件勁？

iPhone 有10g ram?

845快得過a12?

因為apple唔會俾你咁做
正如macos咁，依家都唔會俾你單獨買

855唔係勁過a12咩

唔好問埋D ， 廢話

xda 班友應該有方法既

Single Thread好似都係輸

macOS本身support Intel + NV + AMD，仲可以成個image抽到出黎

iOS hardware software 都可以用完全封閉黎形容

兩者完全唔同level